武漢肺炎喎！好驚喎！？點解咁撚多人去西貢？

出入各塞一個鐘，仲燒埋個山
西貢有隔離營，我呼籲大家留返係城區玩！

市區

推

十連推

西貢武炎

市中心迫過行花市，應該GG

其他災區

關注下西貢

邊度來

估計大尾篤

今日長洲，西貢，大尾篤等效區
無一倖免